msgid "Clear"
msgstr "맑음"

msgid "Mainly clear"
msgstr "대체로 맑음"

msgid "Partly cloudy"
msgstr "부분적으로 흐림"

msgid "Overcast"
msgstr "흐림"

msgid "Drizzle light intensity"
msgstr "이슬비 (약함)"

msgid "Drizzle moderate intensity"
msgstr "이슬비 (보통)"

msgid "Drizzle dense intensity"
msgstr "이슬비 (강함)"

msgid "Freezing Drizzle light intensity"
msgstr "어는 이슬비 (약함)"

msgid "Freezing Drizzle dense intensity"
msgstr "어는 이슬비 (강함)"

msgid "Rain slight intensity"
msgstr "비 (약함)"

msgid "Rain moderate intensity"
msgstr "비 (보통)"

msgid "Rain heavy intensity"
msgstr "비 (강함)"

msgid "Freezing Rain light intensity"
msgstr "어는 비 (약함)"

msgid "Freezing Rain heavy intensity"
msgstr "어는 비 (강함)"

msgid "Snowfall slight intensity"
msgstr "눈 (약함)"

msgid "Snowfall moderate intensity"
msgstr "눈 (보통)"

msgid "Snowfall heavy intensity"
msgstr "눈 (강함)"

msgid "Snow grains"
msgstr "싸락눈"

msgid "Rain showers slight"
msgstr "소나기 (약함)"

msgid "Rain showers moderate"
msgstr "소나기 (보통)"

msgid "Rain showers violent"
msgstr "소나기 (강함)"

msgid "Snow showers slight"
msgstr "눈 소나기 (약함)"

msgid "Snow showers heavy"
msgstr "눈 소나기 (강함)"

msgid "Thunderstorm"
msgstr "뇌우"

msgid "Thunderstorm with slight hail"
msgstr "약한 우박을 동반한 뇌우"

msgid "Thunderstorm with heavy hail"
msgstr "강한 우박을 동반한 뇌우"

msgid "Cloudy"
msgstr "흐림"

msgid "Drizzle"
msgstr "이슬비"

msgid "Rain"
msgstr "비"

msgid "Snow"
msgstr "눈"

msgid "Showers"
msgstr "소나기"

msgid "Storm"
msgstr "폭풍"

msgid "Monday"
msgstr "월요일"

msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

msgid "Friday"
msgstr "금요일"

msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

msgid "Sunday"
msgstr "일요일"
